車仔麵 豬血 蘿蔔 油麵

鐵膽！

豬血，咖哩魚蛋，大腸

瀏覽

不嬲叫開豬紅㗎喎

咩鳩豬血呀屌

呀屌打錯

再嚟！豬紅 蘿蔔 油麵！

冇豬腸唔好同人講你識食

呢個都係必選